今日係唔係暴風雨前席

光復香港 時代革命

警犬王ac
不推文

前夕都可以寫錯，係警犬都唔出奇